有冇巴絲介紹邊到影婚紗相靚

11月影相 邊到好

白加士街公廁前面

（認真）

墳場
可以怪誕屍新娘主題

btw 你好

呢到問無用,太多毒撚未結婚

好多地方都好靚!
上綱GOOGLE下，我之前都同親戚影過!
以下只選2個好了! 行程太緊，會影得唔好!

上午: 石澳
中午: 室內、果欗
日落: 西環碼頭、大帽山、數碼港
夜環: 中環舊立法會、政總、尖沙咀!

Good Luck Bro!

Hi你 預埋你玩